沙維奧拿咁好波，點解係巴塞踢唔起？

講矮，美斯咪又係矮
可惜

個時既既巴塞冇沙維小白
佢做唔到溫室小花

樓豬都幾撚識波

有細哨未？

13(0)

戰兔

因為古華特同伊度奧都好波囉

野兔

正，樓主又喺連登拎到認同感

古華特幾廢下

正

佢一開始去巴塞係勁架wor,之後唔知做乜鳩冇得踢

yes
好慘
明明好勁

因為以前高登有個會員陀衰家改左沙維奧拿做user name
結果就

印象中都成日入波，係咪伊度奧黎左之後冇得踢
要巴迷先清楚，明明踢得好地地

可能係

喂哥仔乜咁講野

一直都覺得小豆有d似佢

利申19000

屌你老母

畜牲收聲

好可憐

傷多過踢 史獨果類

係囉，球員太廢啫

咩人黎